其實未完係咪on撚9？win7明明好完善

搞個乜春win8 win10出黎

d bug多撚到

用win7咁耐都無試過hang機

反而win10成日hang

可以將個完善既系統 改到垃圾

將自己既優勢既地方 刪除 再加d垃圾入去

再逼人用

未完呀未完

我真係服撚左u呀屌你老母

返工用windows 真係會燥狂

肯定佢係買

明明電腦同手機 側重面根本唔同

佢可以搞到用開電腦既人變到電腦白痴咁

個on9 app center邊西個會用？？？？？

win10 未hang 過

祝你全家hang機

加埋office 365就 perfect池

amazon 有冇平價正版key 推介??

all fuck365

其實你用咩function 搞成咁

岩岩關機都關唔到 淨係登出 要色電制

輸入法岩個shift就轉中英文 要搞一大輪至可以改做ctrl shift，我用開ctrl space 廢埋

安全模式又一大輪

printer driver win7無事 win10禁唔到詳細設定

簡簡單單睇相，內置相片app 廢撚到一個點

禁個print乜春功能都無得簡

明明win7得心應手 好撚簡單易用

係要殘廢化

究竟想點撚樣？？？

係咪即係D制唔同咗位，所以咁燥？

如果淨係唔同左位我唔會咁嬲

係win10根本改到on9 本末倒置

四不象on撚99 再迫人用

但快咗好多喎

邊到快左？

快唔快最主要ssd影響

我win7轉過黎覺得慢左

我相信你用耐D會好D

win10

aero glass係有bug定點? 點解win10 又cut撚左

同手機cut 3.5mm一撚樣，冇野搵野做

習慣左食屎感覺就會好d

搞個app出黎無人掂

用開個d就cut左佢叫你習慣下

用家問題

win7 過多2年就正式停止支援

放心啦 你用用下個腦就會自然退化到適應倒win10既程度架啦

劣幣驅逐良幣